自從開咗ig之後 yeri開始曳曳啦

睇到我熱血沸騰(# ﾟДﾟ)

好似幾大對

雪莉2.0

甘多年不嬲平開 擺明裝假狗 同佢膠樣一樣

發左育

以前班傻閪笑人肥
我就話佢不知幾醒目 谷肥對波 之後再keep fit

agger

wa好能正

幾q